［jeng］發夢傳說j圖

831 見

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

謹慎啲得唔得...

無論你意圖係咩，唔覺得咁好冇謂咩，字都唔多隻，想比d咩訊息出黎

(外國文宣) 大家係咪miss 左一粒核彈？